台灣撐香港，公視專題

抱歉粵語我會看不會打。
台灣公共電視八點評論節目有話好說
本週預計談3日香港逆權運動專題

930：Tina的遺書

101：染血的國慶

(這集嘉賓吳介仁我認為是很棒的社會學者)

主持人陳信聰上周直接到香港作訪問，
一方面希望留言更多香港的聲音
二方面讓港人若到台灣知道有個可信賴的單位可供求助(過往節目談香港亦有很多來賓是可求助單位)

這訊息不知有用與否，但如陳信聰說過：
「如果我的女兒看到這樣的狀況，他會問我，爸你當時做了什麼？」
想到已經逃到德國的香港乾兒子，我忍不住還是po一下。
(ps. 若有港人願意聽，但台語有困難，請在本post反應，我明天空檔時間幫忙作cc字幕)

Pushhh

推

謝謝台灣的手足

公視同華視都係台灣高質素媒體

幫推

十一個條片有好多五毛，不停質疑件事

了解
感謝金門兄！有空臺灣見

萬事小心，台灣很適合示威者來休息

謝謝你們
台灣的朋友

PISH

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

多謝台灣兄弟

成個鐘,辛苦了

Update:
102: 打穿香港的一槍

--
逆權運動專題5分鐘精華版
吳介民談香港：
港警開真槍
北京的困局
面罩與遺書
--
有話好說節目關於反送中的Playlist

--
香港人加油！